睇now tv直播黃大仙個警察真係好好笑

又想洗白還是真係唐三藏上身

前面嘅暴徒聽住你哋已經多次向現場嘅記者及警察投擲燃燒彈及硬物， 記者係無辜㗎

前面嘅暴徒聽住你哋身邊已經冇任何人，慢慢行出嚟舉手投降

前面嘅報導聽住，拿，我哋已經好忍耐多次警告， 迅速離開否則使用催淚彈及橡膠子彈驅散

大佬唔好燒咗個巴士站呀

差佬都識 Be humble

扮咩啊.有撚用咩

做乜撚野啊

又洗白

過半個鐘全部瘋狗上隻

真心我都笑咗

唔好理佢扮好人定點
比晒時間等到12點手足仲唔走
到時真係冇人救到佢地

低級humble

根本得黑警襲擊記者同市民

做嚟比啲記者睇佢哋好克制呀 on9
笑你老母 玩緊形象工程呀屌你老母 笑

警長: 12 點第一個射死你先

懶cute扮可愛

我都聽到話唔好燒到巴士站，wtf?

大佬唔好燒咗個巴士站呀

你就真係戇鳩仔 笑住搭你膊頭捅你一刀啊傻仔
仲以為人地好好人

12點後就變面

"前面嘅暴徒聽住你哋身邊已經冇任何人，慢慢行出嚟舉手投降"
講呢句既人有冇智慧?

好好笑咩
d子彈好笑嘛？

可能係鳩硬sir黎

態度好左dd, 但都係想打尻你，拉尻你
meaningless

唔覺得好笑，佢哋係學返平時撚狗嘅手段同語氣，因為佢哋係惡法加持下底氣更足，心態更輕鬆，因為屠殺無辜市民都唔會有事，從今晚開始香港正式軍治。

你盲㗎第一個字咪寫咗洗白囉

我都聽到

仲叫人唔好燒左個巴士站

今次真係比哂機會你走
仙友唔走真係幫你唔到

有乜嘢好笑啊屌你老母

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

把口好毒

我聽到好撚嬲
明顯就寸寸貢 扮哂君子咁款

香港人一早埋晒邊
你要做pr都要用英文講、不過偽進仔應該唔識

仲撚有人會信咩
就當佢一個想洗白，另外個幾萬隻癲畜一郁就洗乜都無用啦

串手足喎
邊撚到humble

"前面嘅暴徒聽住你哋已經多次向現場嘅記者及警察投擲燃燒彈及硬物， 記者係無辜㗎"
即係狗唔係
ok明白

Laughed

有冇人解釋點解now直播會收住個男人 同個女人 打情罵俏

同問

仲有個攬攬錫錫係咩事
出黎仲有心情拍拖？

做戲畀cctvb拍呀明未呀戇鳩

講野咁似之前警署開咪講野個個既

明顯for某d電視台影

唔覺好笑，佢好寸

自殺先啦黑警

要人投降？
當自己係納粹軍

你地得番一個人

Be 佢老母 humble, 岩岩先聽住班垃圾鬧鳩人曱甴

笑料嚟

講真如果第一個月就用呢招
咩條例都過撚哂啦
成個政府連差佬都on99
依家扮野冇撚用啦

舉手投降 CLS

拉